延長罷工計劃投票網上可以投票架

唔好一定要水人去現場簽好冇

push

推

push
我要大三罷！
醫護唔係condom

pish呀屌

推呀屌

各位會員記住，嚟唔到都可以投票，四點半截止。

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

Push

推爆佢

現場係罷工簽到喎

推呢個
大三罷啦
利申：教育界被動罷工中

最後一小時

一齊撐醫護

簽呀會員

唔係醫護都可以幫手㗎
一，嗌身邊嘅醫護投票
二，加入工會 組織抗疫三罷
三，去醫管局聲援
四，做文宣spread文宣

醫護手足唔係condom!!!!!

‪醫護人員投票‼️‬

投票
全民大罷工

‼️‼️最後一個鐘‼️‼️
🟩投票時間至1630🟥

要6000會員投票支持先可以繼續罷呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

Posh

推呀

加油

有啲罷工醫護番緊工，投唔到票啦

網上投票

屌 原來可以上網簽 做乜鳩要排隊 快簽喇

快d投票

唔認同將所有壓力推比醫護

自己唔罷 有咩理由叫人罷到底

咩結果都好 一定撐醫護決定

打句支持轉貼 同食人血饅頭freeride有咩分別？

利申返 從來唔會主動叫人罷 亦唔支持罷
一 大三罷只係烏托幫
二 大家成日用法國罷工做例子 其實大家知唔知人地回解要罷同會罷
（政府改退休制度 直接影響福利 各大行業都受影響)
三 人地有罷開 民主社會 有投票權 今屆要清算 下屆到人民清算返佢 有制衡 香港無

四 咁點算？ 萬事起頭難 醫護今次已經展示左無比勇氣同承擔 罷唔罷落去都撐

‪醫護投票

pish

push!!!!

推依個

721 831 101

推呀

1542

願意繼續罷工人數：2342/6000

推推推推推

推啊
18000個會員
利申：已投

原來可以網上簽

投呀

佢推依個

罷工番緊工？

大力推

醫護唔係condom
我長期都罷緊

P

推啊 屌佢老母

推，加油

4點30之前要有6000人投支持 先會繼續罷!

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時三十分
只限會員

各位會員記住，嚟唔到都可以投票，四點半截止。
大家幫手share

啲醫護未訓醒去投票咩
四點都黎緊

唔係醫護投唔到

大家加油

大三罷 升級工業行動 更大壓力比過政府

推，無論結果如何，都會支持醫護！

推！！

推啊

未投票既快d去投票啦

算啦 成班垃圾 要罷一早罷左啦
洗撚咁多抗爭

投啊

推！其他工會要一齊罷先有用

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

求下你哋投票啦同事們

Push,退一步冇路走啊

2000個醫護變condom
香港人係唔撚識投票架

咁點撚算？

請大家繼續留意醫護最新罷工情況，有咩風吹草動，大家唔需要係公海講任何嘢，請自行落街。
醫護係唯一我哋嘅希望，但係到14:15為止，只有1400名會員支持同會參與後續罷工行動，唯恐工會需要6000名會員表決讚成才會有後續行動。

帶翻頭盔先，落街唔好犯法，但如果有人想set roadblock，麻煩諗清諗楚。以下為重點：
假若有人set roadblock，人數一定要係team既1/10，其他人要standby。人數最好過20人。
Set完路障會有以下2種情況：
1.成功設置，離開現場
成功make nose，更多示威者到場支援。

2.有便衣行動，準備發生拘捕行動。
如果遇到第2種情況，我諗應該會有5-10名便衣行動，呢個時候個18名示威者可能會沖出去打算襲擊警務人員並搶犯，發生衝突事件；又可能警務人員不敵人數相繼逃跑，但係由於太突發，防暴警察未能及時支援，所以會有黃金5分鐘。

希望大家明白，以上既情況只可以係無人係公海吹雞既情況發生。
如果各區都有人咁做，我諗警力會被分散。同時亦能聲援即將成為condom嘅1400名醫護人員。

去到運動後期，有小隊既唔該自己醒目，唔好再係公海問做唔做，出唔出，因為只會加速警務人員既到場時間。

最後，以上講既情況只係幻想。本人絕對討厭犯罪行為，希望大家唔好犯罪。

投票呀手足

堅持才有希望

投票呀
尊重醫護任何決定

投票呀，手足！

推爆佢！！！

無罷嘅良心呢

D

幫推

推！

2342/6000

推
快啲投票啦，各位醫護人

快啲投票啊啊啊

推
可以去埋現場罷工簽到

upupup

推推推

支持前線支持罷工 支持香港人
支持醫護/海關/航空/保安/巴士

仲有半個鐘 醫護手足gogogo！

推爆

‼️‼️最後半個鐘‼️‼️
🟩投票時間至1630🟥

要6000會員投票支持先可以繼續罷呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

F

大三罷

仲有半個鐘
醫護要頂住呀
其他工會肯罷工未
準備緊接力未

支持醫護，感謝醫護

支持醫護

推推推
投投投

林鄭越笑越大聲
又贏

算啦 人地叫左成個星期全港支援 都冇一個人
係連走上街都一齊企都唔願意 然後你而家同我講唔夠6000就全港含撚
咁咪含囉 條路自己揀

我地一齊重溫下child登仔既選擇：

岩啊 罷唔罷工係人既選擇
香港人選擇左架喇 唔罷 返工緊要過乜
出個post撐下醫護當自己出左力？收鳩皮吧啦 含撚啦你

投！

大三罷支持醫護！

Tui

推唔到照推

tui

推，全民三擺

咁之後先屌得唔得呀

全力推,感激醫護為全港罷工

HAEA會員快d簽

請發起民間組織，展開大三罷！
醫護一直守護香港，從來無變！
香港人撐醫護，一齊守護香港！
唔好俾佢哋失望，要守一齊守！

萬八會員全部罷工.

醫護唔係condom 我要大三罷
全面封關 無秋後

721
811
831
101
1111

推呀 但想問下其他工會呢？

推埋其他醫護post

罷工你地決定，你哋唔罷工就繼續抽生死籤，繼續承受呢個龐大嘅醫療壓力，繼續去睇住大陸要被隔離嘅人
我雖然唔係醫護但我支持你地罷工
你哋睇吓深圳仲有幾多人喺度嚟緊香港

你哋諗下有幾多個係帶菌者
仲唔罷工咁你哋屋企人點算？已經係就快社區爆發
不封關不上班

Pish

淨係識叫醫護罷
其他人呢？當醫護condom？
今次輸左香港人就係集中營返工啦

CLS

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

推呀 最後23分鐘

this needs pushing ar

pushhh

唔延啦都無人接力

投票呀

推吖，今次一跪就好難企返起身

罷工唔延長
等好似國泰咁 逐個收皮啦

㩒慣不推文

快啲投呀

呢啲真係要推

推推推推推推

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

推推推推推推推推推

唔好再推人出黎死喇爸打 事實上民意係唔同意罷工
香港人已經用對腳投左票 即使今日6000人投贊成
我想問你 咁又點？罷工延長到星期三 香港人就會大三罷？
係唔會 都只會冷眼旁觀 咁我想問 繼續落去做乜？ 做condom？

無論點都支持
政府死都唔封關我地仲可以點

加油呀 支持醫護

醫護投票啦

推，支持醫護

支持大三罷

Push!!!!!

upup

手動 推

投票啦

無論你嘅決定係點
至少俾工會知道你哋嘅意向

唔係醫護簽唔到...

推啊！！！

一定唔夠票
靠其他行業算
醫護罷工已經失敗
不過都衷心感謝肯罷工嘅醫護手足

推呀！

Pushhhhhh

你罷定唔罷都投咗先比工會知道意向

起碼俾十個八個鐘人哋投票啦
投到四點半

用手機都投到啦

秋後算帳真係唔知點，最盡真係釘鳩你牌

唔係醫護
真係好唔樂觀......

push 呀dllm!淨係怪住搶廁紙m 巾！香港人無撚用on99

支持醫護呀

去到1545，都係得2000幾人投票

長期頂置

玩死自己

如果夠多人嘅話就work嘅，但ha嚟一招投降就從輕發落，已經分化走咗好多人

真係辭嘅應該得好少

push
大三罷 刻不容緩

up

1631

真係垃圾 簽個名都唔簽
比人秋後算帳都唔抵可憐

工會可唔可取消個投票直接宣布繼續罷工

uppp

係咪截咗啦? 結果呢?
利申: 2個鐘前不斷SEND 去D GROUP 度

2000+/6000

2000+.....?
唔撚係呀?

咁個code都有寫明HA要提供足夠保護安全裝備
講例都多鳩餘

唔重要啦，公權力要收你皮大把方法啦

唔可以只依靠醫護，將救港責任推晒俾佢地...應該全民罷佢老母！

3點幾為止得2000幾人

求撚其作個理由都炒得/一世唔升
例佢老母咩

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

推
醫管局要人!!
醫護不是condom!

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

牌都釘埋你呀，等你班醫護想去私院or出國做？

捉d大粒嘅出嚟釘牌，嚇一嚇淨低果班，即刻全部乖哂

到六點啊

冇眼睇 一開波就揭自己底牌已經注定失敗

雖然我對the great GOOGLE又愛又恨，好多重要野大家咪又係靠GOOGLE

手勢唔好成日不推文
講聲sorry先

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港歸台/美，唯一選擇

延長到6點快d投票

投

請各位會員盡快投票各位會員就算有咩決定我地都好想知道，請立即投票。

如果你覺得有6000人同你一齊罷，你就會參與呢五日罷工 咁你就填參與，
否則就填唔參與。

如果到呢一刻得2000 , 好唔樂觀
有心簽, 應該頭先吹雞就簽咗,

延遲到6點

係不智，不過可摸耳唔好再指摘，幫下手諗下可以點行落去

要確認會員身份

去到六點啊！！！
手足唔好放棄

全民三罷啊！！

有保留，唔sure係咪你resign咗就釘唔到牌

棄票，計支持定反對罷工？

支持

721

PUSH

即使唔 EXTEND 罷
都係成功,

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住
大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申
唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

快啲投

推呢個

大佬呀快撚啲投

而家多過20個確診就間間醫院都要收
水深火熱啦屌你老母

推唔郁但都無限支持醫護罷工！！！！

停止成為社區傳播嘅幫兇
罷工啦香港人！！

其實用 2.10 會好啲 , load 左陣先知唔係舊圖

話就高無把柄，但醫護都要養家

冇咗份工靠積儲唔知頂得幾耐

有你講得咁順利就好，公權力可以做好多嘢去搞鳩你

唔投係咩玩法

S

721 811 831

醫護唔係得醫生護士